各國士兵身型肌肉比較！

美國士兵

中國士兵

俄國士兵

韓國士兵

力威士兵，真正士兵

絕對天然 絕對唔用核武既

力威係咪唔操胸

一拳都打死人啦
要個胸做咩又唔洗捱打

個胸拎黎擋子彈

從此香港成為全球最安全地方

美國啲水牛肚